［有圖］呢本圖書D畫功真係世界級

孖膶腸

好似老夫子d臭飛

以為猿生

有冇多啲圖 我笑到生牙石

上次屎忽痕淨係影封面,星期六去再影先,佢內頁都好很正㗎,有叔叔非禮

第一次咁想睇一本書

lm

等你呀

Lm see

[護苗系列]世界級兒童圖書插圖

相up已date,請移玉步